【突發】中聯辦宣佈中華人民共和國壽終正寢？？？

反了反了
【突發】中聯辦宣佈中華人民共和國壽終正寢？？？

推到中聯辦負責人被人炒

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

大吉利是 !

估唔到 中共早過李鵬出殯

天才

有料

Rip

笑撚左

有請小鳳

Oh 恭喜恭喜

已死

唔好係咪都突發啦
唔係緊急新聞唔好打突發

push

風水唔好了

大家唔好推啦

用個框框住人名代表嗰個人死咗，而家用個框框住國徽

壽終正寢

中聯辦有內鬼！外國勢力滲透！

不安，利申我是 愛國愛港

已成歷史文物

聽日仲下半旗

政府總部及禮賓府星期一將下半旗，悼念已故國務院原總理、前全國人民代表大會常務委員會委員長李鵬。

咁岩黑tee 白tee 洗晒未乾，得番紅色衫

貼埋保護貼丫

中聯辦宣佈中國已亡國

靈柩

勁

其實依家中聯辦真係好驚始終唔係習大大既人，韓正今次真係好大鑊

咁大鑊, 唔好推呀
樓下幫手, 叫人唔好推呀

聽日下埋半旗重正

反了反了

大吉利是

講事實姐

七十大限將至，匪國壽終正寢

歷史博物館果d 歷史文物都係咁樣

一鞠躬

啲人係咪唔識風水

同毛主席一撚樣

有無人送返幾個花牌

歷史文物？

成個玻璃棺材封住國徵, 好唔吉利

硬膠膠

傻L左

蓋棺

快啲用叛國罪拉緊爽

推

中国

諗果條友智商應該得20

五大訴求!
光復香港 時代革命!

一一

中聯辦主任係習派王志民，唔係韓正

支那弱智不是新聞吧

毛臘肉

中聯辦有鬼

哈哈哈哈

屌好撚柒啊屌你老母

笑鳥

除左恭喜之外
我都唔知講咩好

亡國前夕

硬膠

本人懷疑中聯辦勾結外國勢力, 務求推翻中華人民共和國

中聯辦內班撚屌都弱智的 無得救㗎啦 呢d人醫返都浪費藥費

洗唔洗咁撚驚

係咪要去獻花

差咁啲花

咪打J

蓋棺!!蓋棺!!蓋棺!!蓋棺!!

呢張相可以上國際頭條

強烈譴責啊

好撚似

個職員會唔會被消失。。。

屌班人係真心定係間碟

可能国徽存貨告急

上次咁快就換咗個新貨，睇來呢個係最後一個，大陸做切

棺材

放上微博啦

嘩屌

真智「障」

唔好推上國際頭條啦

中國人民共和國正式死亡

釘蓋

屌

去獻白菊花同三鞠躬

笑

恭喜

頭條叫你用保鮮紙又唔用

江派政變了

做咩釘佢蓋啊

Btw你做得好，屌你嘅人會畀人屌番轉頭，你做得唔好，屌你嘅人會畀人叫好

想管好一個地方，首先要做好自己

其身不正，雖令不從，其身正，不令而從。

共慘黨都係時候啦，無惡不作

笑撚到傻

個政權畀美國撤回

RIP

笑鳩死

諗嗰個有冇問過中央

支那人：就是你們港獨狗惹的禍

好耐無笑得咁開心

搵人P個1949 - 2019上去啦

膠框得咁condom都得啦

我地仲唔係上香等幾時

政權的道德腐敗到唔夠面對人民！

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

釘蓋了

同個殺人魔一樣

共產黨終於倒台

genius

轉黑白圖再補兩行字

玻璃棺

【野餐須知】入嚟認住班狗嘅槍械同子彈辨識！！！

想前線認好啲槍，同所有人認好啲旗！！

你地咁玩法會嬲架啵

一路好走

好笑

真天魔冰火版透明國徽

我哋幫佢哋收檔啦！

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

向北京投訴 中聯辦侮辱國徽

我地連登仔係最愛國

封印

同污蔑國家一樣

有人估：點解要套住佢？ 驚觸動維尼神經？污辱國徽只係刑事，有幾人神共憤？
佢會因為咁而嬲到出老解咩？
定怕影響國際聲譽，貿易戰其間畀人知佢局勢幾不穩？

如果係後者，貼啲字眼係自己屋企個膠盒上面，畀外國媒體影一張相表達到現時香港點畀人控制既，就會好大迴響。

wtf?

上棺

水晶棺

推到大家一齊做後面睇佢壽終正寢班人

智將

做得好，我鐘意

明日黃花

果然中聯辦係焦土大台
行得太前

封棺

有慾國睇

係咪弱智

咁好諗頭 諗出黎嗰個一定係鬼

快啲改圖send出去

中華人民共和國可以蓋棺定論了

唔好推

唔好推呀

中共做緊真係唔撚用腦㗎喎

睇咗頭條新聞學？

太后話用保鮮紙包住

大家咁樣口交部會嬲豬㗎

有冇腦

同手機mon貼一樣 純粹感覺良好

我終於明白點解中國成日比人恰, d 高層思維真係與別不同

今日仲要中美談判

亡国亡党喇

標本

已買

我都係第一時間諗起毛魔條屍

果然係一班窩囊廢

中聯辦出賣國家

膠框得 咁condom 都得啦

入棺

塗污硬膠唔算塗污國徽對吧？

Push

一被人潑墨就宣告死亡

拎黎做文宣國 有排玩

金鐘罩鐵布衫

佢哋個國徽玻璃做好易碎架咁驚不如收返入廁所啦

大家好好瞻仰遺容

未到七月十四，好邪

作反

開創意台啦

驚唔夠國徽換

淘寶可能有

共產黨最鍾意用破璃棺材放腐屍